買樓等同資助中共和港共正苦, 但社會使人不得不買, 不得不屈從

買樓等同資助中共和港共正苦, 但社會使人不得不買, 不得不屈從

未買樓, 如何成家立室, 組織家庭?
租樓等同幫人供樓, 也是間接買樓的一種

現在的天價樓, 其實養了和供養了很多利益人仕, 利益集團:
狗官將來移民外國既退休錢, 正苦稅收, 地產霸權, 綜援戶, 廢老既福利開支, 從強國來讀書的大學生, 公務員, 黑警, 大白象基建, 進貢上強國的錢, 比國企賺的錢, 買強國產能過盛既建材水泥鋼鐵, 垃圾高官既天價人工, 有樓人仕, 炒家, 二世祖, 起樓人仕, 建築商等

其實, 經過計算, 香港其實稅率很高, 關於樓相關各種形形式式間接或直接的支出.
外國的稅率很高, 但福利相應很多.
但香港因為樓而生出來的稅的錢,究竟去了那兒? 其實去了我剛才說的那些人身上.

但無樓人仕始終要成家立室, 不得不買. 香港正苦就是要強姦你們, 你們能反抗嗎?
那些高官將來奶中共鞋, 炒樓賺夠了, 就移民退休. 你們則只好繼續努力工作搵首期和供樓.

但我們又可以怎樣呢？